有廢老虐待咕姑固

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(曱甴#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(曱甴#240250)已經自認賤賊

屌你老母

臭閪

死廢老

抵啦
嘈生曬